「正字撚」秦國野竟然寫錯字！

太過份
竟然寫錯個「秦」字做「泰字」

喺邊

屯門

濕濕碎啦
你估吓呢張係邊間出嘅

頭已側

技術調整失敗

屌 google translate？

睇左好耐先睇到Undo

板長出品嘅菜單
當年發現嘅時候笑到我仆街
還原定食

食完還原再食 唔飽都難

一個餐餵飽五千人